無條件支持前線手足所有行動

不割席，不分化

即係被佢哋搞到輸埋場仗都唔割？ 明哂
一支軍隊入面有一個人唔遵守共識 己可以令全軍覆沒

共識係咩？

似係你想割多啲 等咗幾耐？

有問題要指出

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

支持前線手足決定，
每個行動都一定有啱有錯，有cost有benefit
唔做都做咗，大家可以互相討論點樣做得更好，而唔係互屌
記得大家之前講過：核彈都唔割！

核爆都唔割

公安狗 黑警狗死都唔割

跟你一定贏？ 係我就支持你呀

唔割，但想討論，做到最好都有問題?

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

支持

點解一定要用割呢個字眼，比意見要大家改善唔撚得既？

但好多所謂俾意見嘅post我完全感覺唔到係俾意見囉。不論語氣同論調，同屌人冇乜分別

推